打完風之後既M記真係各種弱智如雨後春筍般湧現

屌你老母,禁個機禁成二十分鐘都未買好
你話你係廢中廢老都算啦
廿幾三十歲連部機都唔撚識用,你去死左佢算啦

我以為又係麥記驚現on9仔

樓主出現左

出現左係你老母張床上面

打手今日唔食百里香
信唔信我叫你老細扣你人工

星期日唔開

用app買唔洗排隊坐底等拎